我想吃魚飯。。。

買

沒有

自己整

沒有魚

去百佳

收了

咁羊聽日食

要蒸的

我蒸俾你食

now plz

我而家搬咗去沙頭角，聽朝拎俾你ok?

黃大仙下邨龍昌樓2樓20x室

條褲好窄

就爆

想同羊仔玩牙福

樓主對波好豐盛

俾你揸下

好無聊不了

密碼幾多

281x

OK
聽日見